「哥哥」當愛已成往事 鐘意聽邊個版本？

哥哥版

一個人唱先唱到個種對愛嘅失落感

我都覺哥哥好聽過林憶蓮

哥哥版 不過麻麻地一開頭果段大戲聲

每次聽完哥哥版都覺得有種失落同空虛感

呀!也!

一定係張國榮版 每次聽都會諗返套戲
好心痛

Ar~